{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/l7-myeongdong-by-lotte.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "L7 명동"
    },
    "text": "L7明洞はソウル中区退渓路137に位置するホテルです。 明洞駅の9番出口から徒歩圏内の距離にあり、アクセスに便利です。 当ホテルはモダンな客室を提供し、エアコンと無料Wi-Fiをご用意しております。 禁煙客室には衛星テレビ、冷蔵庫、無料のアメニティ、スリッパ、ヘアドライヤーが完備された室内バスルームがあります。 また、ルーフトップ バーでアルコール飲料を楽しむこともできます。 ホテルには24時間フロントデスク、コインランドリー、会議室もあります。 それだけでなく、小規模ビジネスセンターには無料で利用できるパソコンも用意されています。 L7明洞はヌンスクエアとロッテ免税店まで徒歩8分以内の距離にあります。 金浦国際空港までは車で50分、仁川国際空港までは車で80分かかります。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。 当ホテルは朝食、中華、夕食を提供するモダンな雰囲気のバーレストランも運営しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "L7明洞はどこに位置していますか？",
            "answer": "L7明洞はソウル中区退渓路137に位置しています。"
        },
        {
            "question": "L7明洞はどの駅から徒歩でアクセスできますか？",
            "answer": "L7明洞は明洞駅の9番出口から徒歩圏内の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "L7明洞はどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "L7明洞はモダンな客室を提供しており、エアコンと無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "L7明洞の禁煙客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "L7明洞の禁煙客室には衛星テレビ、冷蔵庫、無料のアメニティ、スリッパ、ヘアドライヤーが完備された室内バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "L7明洞にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "L7明洞には24時間フロントデスク、コインランドリー、会議室があります。"
        },
        {
            "question": "L7明洞の近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "L7明洞の近くにはヌンスクエアとロッテ免税店があります。"
        },
        {
            "question": "L7明洞から金浦国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "L7明洞から金浦国際空港までは車で50分かかります。"
        },
        {
            "question": "L7明洞から仁川国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "L7明洞から仁川国際空港までは車で80分かかります。"
        },
        {
            "question": "L7明洞のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "L7明洞のチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "L7明洞のレストランは何を提供していますか？",
            "answer": "L7明洞のレストランでは朝食、中華料理、夕食を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 426
    }
}